CALL4VAN由6月12號起停止運作

CALL4VAN由6月12號起停止運作，並呼籲各商戶及員工加入罷市行列。

*我爭緊之前眾籌嘅朋友嘅數，我仲記得，容許我繼續爭多陣，有拖冇欠。

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

香港良心
大家記住以後用Call4van
唔好用中資gogovan

Pish

我諗唔好再追究琴晚嘅事
認真組織好12號

尋晚件件都無上裝點玩

感動既係香港人唔會再將遊行當階段性勝利

肯表態參加已經好好，咁都屌？

點解佢既生意少過gogovan?

即係點？上fb屌d客？

van佬又唔係佢員工，點叫

612，重聚！

Gogovan表示